黑警究極開左幾槍？

睇住Live，係咁對市民開槍，好撚嬲

應該過百

由於冇帶筆
數唔到我地發左幾多飛子彈
當住十粒先

開到麻木咗 你話有幾多